快手啲test哂啲懷疑個案啦

究竟有冇本土爆發呀

暫時唔會有

因為有兩種病毒，而兩種病毒是作為生化武器設計所以繼發感染力高來控制感染範圍。兩者混合投放，就會製造出一大批武肺患者而其中一部份同時帶有X病毒。而因為X病毒患者同時感染武肺故其死因會歸類為武漢肺炎。

其中一隻病毒 （武漢肺炎）高傳染性（有明顯症狀同病徵）但低致命性 所以離開武漢範圍較大機會可以繼續寄生喺宿主傳播
雖然有高傳染性 但由呢隻病毒對環境抗性較低 難以喺境外造成大規模社區爆發

另一隻病毒（X）相對較高致命性低傳染性（無或接近無症狀）所以只可以喺武漢範圍（源頭）內流傳 亦只有同感染者有親密接觸嘅人士會感染
呢隻病毒對環境抗性較高 但因為佢嘅高致命性大部分宿主喺離開武漢前已經死亡 加上佢嘅低傳染性 所以難以喺境外傳播

由於只有其中一種病毒嘅序列（武漢肺炎）已公開
喺檢測時 其中一種病毒基因序列有可能會掩蓋另一種
而呢兩種（甚至更多）病毒嘅基因或會互相交換/變異

感染者病毒試劑嘅結果有時會測得陽性/陰性
而冇明顯嘅分野

簡單嚟講 武肺係散播X嘅工具
由於武漢肺炎離開武漢之後的繼發力不足
故此港共一直唔封關引入更多傳播者
並希望透過疫苗 延續武肺承載X嘅傳播
靠香港嘅國際化同旅遊人流發散出去
引發全球經濟衰退 掩蓋中國貿易戰敗仗同經濟下行嘅現象

睇黎公程式已經啟動左